我朋友話有的士apps坐的士送口罩，唔知藍黃，但3M黎架wo......

唔知邊間，查過唔係hktaxi。
同埋想問下大家疑家坐黃的有冇apps